（幫推）拯救家人大行動

話說之前都有巴打教過，前幾日做左孝順女，幫屋企人update手機

今日上水事件發生，淺藍家人亦冇受CCTVB影響！
成功

分享update 手機既step 先！

Facebook
1) unfollow 晒所有藍/紅page
2) 退岀晒所有藍/紅group
3) Facebook Watch > 見到所有藍絲page既片就click 右上”•••” > Hide all from xxxx
4) like > see first 立場, Now, 有線等等
(家人不嬲對蘋果反感，所以冇like住。)
5) 幫佢加入優質既社區group
(E.g 西環/馬鞍山xx等等)
6) 見佢Facebook 有d 太廢既朋友，擔心佢學壞，幫佢unfollow 左d 朋友(是unfollow, 不是unfriend)

如家人有睇YouTube:
6) unsubscribe d 藍/紅channel
7) 有藍channel 片suggest, click 番”don’t recommend channel”
8) 瘋狂幫佢睇d 好片，YouTube 以後就會suggest 番相關既影片岀黎。
9) subscribe d 自己睇開既channel

我諗住佢地如果覺得奇怪問起，就話佢地唔小心㩒錯/唔知呀等等.....

另外，我前幾日幫屋企買左部新smart tv!
第時就可以全家人一齊睇Facebook Live!

推